國泰正式改名為中國國泰

【國泰危機】國泰國航太古齊停牌

國泰航空 （00293） 重組消息流傳多時，太古系的太古 （00019） （00087） 及國泰航空公布短暫停牌，以侍刊發有關公司內幕消息的公告。要留意的是，國泰第二大股東國航 （00753） 今早亦宣布短暫停牌，市場猜測涉及股權結構變動。

有本地電子傳媒引述消息指，政府擬向國泰提供財政援助，會於下午公布。

國泰航空現時股權架構中，太古持股45%，國航持股29.99%，由於雙方有股東協議，被視為合共持股74.99%，第三大股東卡塔爾航空則持股9.99%。

國航董事長蔡劍江為國泰非常務董事。國泰航空現持有國航18.13%股權。

你個title會奶野

全面收購

Fake news

樓主玩呢啲等俾人告

叫中國泰就OK

fake news

最近有傳過卡塔爾願意泵水救因航，因為佢地睇好因航貨運

話就話政府救, 政府=中國

中國泰航

我係想講個報導如果係真卡塔爾唔會放手
唔會係收購

中國唔會比你咁做

政府注資 = 爆升？

你話係true news 都話，成日出fake news topic on99

YES, 我估合併

染紅係事實

你個諗法有幾正確都好
但你引人地報導就唔好加自己諗法落去誤導人

傷心

On9

大柴正式染紅
叫紅柴

好不安 想報驚

一國一制講緊中國或者英國有咩問題？英國唔係一國一制咩？

叫習慣改口報公安了

頭盔都唔戴